1q題：鴻圖道唔塞車 （估人物）

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為鴻圖道唔塞車係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

0/10 拉

屌

秒（此po已完）

凌晨三點都塞咩